[再戰伊斯坦堡 ] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1088]

Fast lun 到

WELCOME BACK細孖呢?

躝啦

: 唯一想去的球會便是曼聯了

叫你
同你絕左交

SLOW

Lm

想睇但預曼踢唔耐，同人夾買多晚day pass算

ig佬幾時完約？

水晶宮呢隊野又係海鮮波
贏上游輸下游

Mason Greenwood was involved in Manchester United’s training session today, so he could make his first start tomorrow since the Arsenal defeat. #MUFC [@samuelluckhurst]

McSorley Survey

呢下反擊幾好J
卡叔唔錫身偷到波
係可惜最尾兩腳好論盡

呢球Bruno自己射/cut back俾卡雲尼仲好

卡叔見到唔入之後問bruno做乜唔比佢

修仔 四連勝

唔係1:1咩 我睇now sport

呢場柒住咁贏波，點解final result會比team performance低分

可能ching講緊u23

淨係睇第二條片
就知平時梳爾平時推呢啲波推得有幾慢

我都唔明

真 不過佢27歲 希望打到四年啦

係咪大家投票有咩誤會

英撚吹大哂唔係今日嘅事啦

利申英撚Fans

贏得1球唔收貨，所以final result低分

呢場係有創造到唔少入波機會，係莊士東上身同最後一腳差，所以team performance 唔低

我估係咁

呢球個配合打得幾好
佢先同福夾左個令月 就已經好過肥梳

1月

呢球睇個陣係有驚喜

過多排就會同化變到shaw 咁

真 呢啲先係要有既配合啦屌

防守都到位 值得期待

呢球福一開始追返到右邊中場線後防守
最後係左邊小禁區入面射門

暫時睇肥梳防守好d

十弟

In Memory of Paul Pogba

你岩

team performance 高過final result 比賽，通常係踢得好，做到機會，但最尾贏唔到／贏得柒
e.g. 打和軌 (+1.69)、輸俾妓 (+3.07)、今場險勝西布朗 (+1.27)

team performance 低過final result，通常係贏好多，但其實表現冇比數反映出咁好
e.g. 聯賽盃大勝白禮頓 (-1.31)、大勝紅牛 (-2.25)

拜利玩馬嬲搶波都咁樣雙腳剷隊友
唔怪得成日傷

分分鐘一半傷兵係佢搞出黎

反福會話唔追到番自己禁區唔叫防守
同埋福都淨係尻跑無腦

錯
反褔會話佢係派飯王 MBE 慈善球王

今晚有冇師兄睇 4點

聽日翻早

點解唔睇 咪早D訓半夜起身
睇完起碼知道邊個踢得好邊個踢得差 成隊波有無改善
唔想做結果撚

馬好難得俾得咁通透俾Bruno

可以直落

多數都係深夜西波

其實條片17秒 馬應該要俾到直線福應該就入左
但揀左般傳 般又冇揀到個十二碼點卡叔傳

19曼踢早場好似西過深夜BALL

其實馬仔俾波不嬲都唔錯
佢可能打雙箭頭會好D, 唔使完全靠佢一個hold 波走位搶點, 又可以俾個拍檔佢俾下波配合下

個下直接俾福可能會俾對面截到
我覺得俾Cavani 仲正, 佢係中間空哂, 兩邊福同bruno 任俾

除咗大戰之外深夜閪波就算啦，瞓多陣好過

唔係可能，係需要
佢一直都踢慣雙前，要人幫佢開路
所以早就講當佢係皇馬嘅cr7咁用，任起腳扭波

番工，不了

佢有阿朗咁嘅能力先講
搶點無
頭搥無
遠射都無
阿朗走位又醒過佢九萬幾倍
阿朗啲走位係世界級
幾時跑 跑去邊 點樣跑
每樣都好清楚

遠射有嘅，走位個啲可以練，本身都有啲
係個身體放鬆睇落先少，點都好過正前架啦

點會冇頭搥
舊年對車同對紐先入完黎

Lingard 要隔離

場場都西架啦

有生之年會唔會可以見到全隊都打返最佳水準

無

冇咁誇呀 明明基本野黎
英超level 俾其他隊10次10次都會推
係我曼會做唔到基本野

轉會

講鬥心都差好多皮
阿朗會追波

兩個月後就被同化

何sir

美斯對我曼入過頭搥添
咁佢係咪都有頭搥

又話馬達出親都有表現

SORRY,真係比得好差WOR....
比BRUNO都算....但又要比到後左(唔到位)
搞到BRUNO又要修正,成件事已經慢哂

踢到咁閪都收貨

馬達刷架個12m 縮返埋去隔離啦

呢家傻福就係咁
開火權比福唔係比馬

成日陰啲陰啲上嚟反達叔

成日踢小場
幾時會補翻嗰場對般尼

佢都唔係陰啲陰啲啦

睇 上場咁輸 今場一定反底

已經一睇留言就知係邊個

馬災識走位

笑左

同之前有人講福有射術一樣

就係唔想「成日都西波」而唔睇
既然你都覺得對波西既話點解仲要捧
好似上次咁對PSG夠以為西啦 點知嬴到
而出哂VDB MATA BRUNO個隊又嬴唔到

講開 迪屁今年三場5球 好似係

迪屁真曼黎,希望唔好回購佢
呢個心情好茅盾

真係psg又係熱血有鬥心
踢得好仲要有好結果
今年個人呢季最好睇係呢場

迪比黎同福仔類型一樣

領隊無FORM, 英超佢扭唔到, 無信心, 越黎越柒

咁岩佢又黑腳,波都控唔到

v92都冇form? 條友套form 嚴謹到完全唔俾人自由走位喎

講緊「回購」

咁關form 乜事
v92 有form 啦, 佢個陣扭撚到咩

講緊如果佢返嚟 踢so蛇套”form”啊

1. 無FORM 幫佢唔到
2. 佢自己又扭唔到

點解你覺得係一個POINT 黎

跟本係條友廢, 冇料踢英超, 唔關領隊有冇form 事
唔明點解要無端端拎冇form 出黎講

咁v92 有form 咪又係幫唔到佢
我個point 就係佢係英超踢唔起 唔關有冇form 事
根本原因係佢廢

可能一黎就7號壓力太大
個陣睇佢踢波屌都廢事

三線球王
歐聯外圍賽踢到鬼死咁風騷
喺荷甲法甲就啱晒佢
睇佢今年喺荷蘭表現都係麻麻

西都要捧架啦，咪睇下幾西囉，呢幾年咩波未輸過，由椰子日日破歷史記錄，敢帥比MK DONS大炒，摩狗三支香36-6都係咁過啦

真心呢場唔算閪架啦，有好幾下好入肉嘅攻勢，對家都係得一兩下威脅，後防無派膠，神龍正式回歸

小連子最佳位置

落到場係球員問題 關領隊咩事

有冇人知FM有咩方法可以改善越位問題？
下欄特一場越六七次位

對住西布朗踢成咁都收貨，間唔中柒一場我接受，至少要有番對拖肥嗰場水準先叫好

西布朗=上年諾域治、前年富咸
佢哋防守無咩系統

靠12碼先1-0真係難接受

想改名了

曼聯呢家主攻真係差，今季贏果幾場都係對家主攻，巴黎，拖肥，RB，呢家曼對中下遊你當曼係護級隊水平就差唔多

如果呢場踢到咁係對修咸頓我會好滿意，再睇下西布朗今季有幾分，我曼球迷幾時咁低要求

所以寧願俾馬，起碼有招射遠柱

係荷蘭同里昂踢正前好勁喎
係法蘭迪保亞冇啦啦放翻佢係左邊
上場國際賽打中間又勁翻好多

練球員習慣 突破越位
再唔得就同佢傾計屌佢成日越位

善心打破零回覆

今晚4點
點睇

逆蛇撚新同事 好型

宜家訓

怕無人認得

你趁而家仲係樓主改，我哋咪認得

就係想偷偷地

又想偷偷地改名又驚冇人認得你煩過女人

小妹不嬲都係咁

大家都係sis，明嘅

點解逆jm 會迷洛河
我就中意telles 令仔啲

Rojo 靚仔過Tellestelles 似道友（關楚耀）

下 你唔覺佢壞壞地個樣好迷人咩

Juan Mata is teaching Edinson Cavani how to survive in England

"I told him that it is important to have a couple of umbrellas, not only one, in Manchester. I am sure he’s got a few!

"He is loving where he lives and his family is also happy.” [United Review]

telles個樣同P仔同類型

有啲邪氣但平心而論算靚仔

P仔靚好多

P似印度佬多啲

爛仔

？？？

No! Telles型好多

P好似普通尼泊爾叉仔ja wo

b仔訓練都咁搏命

曼聯嘅馬騮搶波真係多花款

佢同個仔玩都出呢招啦

好似今日晏晝個外賣仔

今晚有無人睇？

發覺曼聯成日操搶波

啲build up play pattern 唔洗練？

Telles最撚型
認同請正皮

道友

唔准你咁講！

烏圭夏韶聲型啲

有百力支

大麻佬

準備禿頭

今晚係咪要食奧脱福香烤火雞

笑咗出聲

所以依家防守逼搶咪得幾個會做

好撚似關楚耀

今晚會唔會有恩halo

收皮

你收先

個bench真係好重星味

唔會

返大陸啦halo

佢一月都走 有卡雲尼就無佢啦

Donny van de Beek and Dean Henderson are expected to start tonight’s match [MEN]

冇McTominay
馬迪上場柒柒下驚佢派膠

都唔會出架啦

未訓

瞓唔著

深夜閪波加閪po頭

終於有返綠木

lm

睇公海po法國今場狗會想派錢

買返黎擺

卡叔start

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire, Telles, Van de Beek, Fred, Rashford, Fernandes, Martial, Cavani

好撚強陣

有啲球迷陣feel
即係又係深夜西波

軒臣又要坐

vdb

麥湯搞乜突然唔見左

馬join 幾廢都正選

算唔算球迷陣 卡叔vdb正選
馬狗打左翼 收起拉狗

佢踢左翼比起拉狗好

你睇清楚少少先講

蘇sir出齊腳 驚撚到

留名睇卡雲尼右翼其餘兩個中鋒左翼

仆街 盲左

今場算係球迷陣
即係又要輸波

有冇機會睇到新人出黎踩下草

卡馬福3箭齊發好似幾吸引
但聽日早起不了

希望馬災今場有運

你到依加都未訓啦
唔爭在啦

第一次認同你 衰鬼

真 點會3點未訓都唔睇

冇Mc Tom, 馬正選，唔算球迷陣

Solskjaer to MUTV on Pogba: "His ankle was swollen up, he trained yesterday but didn't feel right and this morning was confirmation he couldn't play." #mufc

差軒仔btw今晚有冇宵夜相睇

收咩話？講多次黎聽下

好彩 唔使輸12m

收起你啲包皮 浸龜頭

準備買

一齊找羅

再唔找數 斬你老母全家

點解唔比綠木打右

斬羅

紀律問題

點解你唔找數

全攻陣中場直接不設防

找數啦仆街

幫你老母執骨啦

軌

原來冰人當選本年瑞典最佳後衛

最近狀態好似麻麻，啱啱病(打機)完

佢地訓係度都出線
我地今晚贏唔到就死撚梗

基佬個頭勁到

又救世 勁到

軌啲波真係好好賭 有基奧特=贏波

有冇廣東話link,感謝

好彩林伯少用佢

你係咪有咩問題

werner射得柒到

跳起發力頂勁到⋯⋯

兩場都絕殺

琴日新聞話dean確信今日有得出場

有無iphone link 求link

So9信得過
豬乸都上樹啦
希望dean唔會咁而想走

今場贏左
15分穩陣了

求link

巴會唔會無左美斯仲勁左

LINK呀屌你

我馬準備回勇

我愛卡叔

細孖

奥脱福香烤火雞

蘇9睇連登出雙箭頭

奧脱福香烤火雞
屌on9 iphone語音輸入

好多假曼唔睇

mark 死馬災

Ok gotcha
你係繼點球佬第三個大陸仔

福

柒頭福

突然有組織

一黎就俾人入禁區

以後唔撚用iphone語音輸入

jm9

福一扭十再柒

觀眾冇ipad睇

見住卡叔走靚位都唔俾

突然咁扭得

果下係過得靚喎

對面google隊咋 過到係應份

但係唔撚傳

啲最後一腳真係

對面有細孖

到馬扭

Telles

福馬食咗藥

今日福馬都咁醒神做乜9

馬狗撚細孖

咩link咁快

傳左就空哂

越反越勁

出咗技

入一球 我就訓了

馬咪又係果招

Bruno

brunooooo

brunoooooo

般

終於唔駛十二碼入

訓得

BRUNOOOOOOOOOOOOOOO

大炒了要

You can go to sleep now

Bruno FC

Cls

可以訓了

靚撚到！

嘽屌

原來左馬右福先係最佳位置

講到福唔係

Cls Bruno

Bruno United

scholes

晚安

bruno

不嬲都係啦

咁多位 我訓先

般奴勁到

快撚啲訓

冰攬實般

呢下咁揪埋去
勁到

般
成個長老咁

史高斯！！

個波恆到

痴線，一人球隊

好行唔送

Bruno呢啲就真係核心喇

好野

痴撚線

cls

靚到

下個po般奴朋友隊

屌你老母burno真係勁撚到
普巴快撚d躝啦 阻住我地圍住burno砌波

快撚啲瞓

屌你睇到呆能左

驚俾佢屌

般奴朋友隊

咪撚俾我地見到你再留言

巴打早抖啦

屌你依家成日思疑踢英超係咪成班人扮廢
點解表現差咁多

班反般幾時出嚟面對

<(‘-‘<)

今場唔駛再見到海曼

哥狗仲話唔想要般奴
好彩我地買撚到

無普巴又嬴波 哈
垃圾力架早d躝

福踢右仲會幫手守到3閘線

Who needs Pogba

Cls bruno又救so9

佢會喺公海遊蕩

諗起so 9係挪威叫人shot段片

快手到

錯。係真係廢

咁人地有KDB又真係唔係好洗

18號 禁區外 史....

卡雲尼D workrate睇到我好撚感動對比馬狗

屁馬12m goal

睇撚到Bruno啲遠射係英超有時都幾想嘔

Sob係咁叫般奴做乜

原來今場折墮到full team

我條link有delay 睇你地comment以為係咁

上次輸得咁柒

史高斯會唔會喺個studio度大嗌

原來拉拉耳響對面隊?

般卡

買到真係頂到施華
依家鏝就係少左個依d人
單靠kdb唔夠

今年kdb 跌左好多

Offside

越位

越左。。。

屌offside

般奴癲到

offside

般卡雲one touch 靚到
可惜越

今場啲組織勁到另一隊波咁

Vdb好似無乜用

卡叔同般好夾

係

cls 般奴

今晚唔係深夜閪波

卡叔好正
真係頂級
後生個陣黎就好

差四分呢場唔搶唔通等打PSG先搶咩

burno勁撚到 屌你老母==

恰西

做乜個個都咁好表現

行咁前一陣又輸埋啲濕鳩反擊

般奴與他的朋友隊

卡叔啲走位同無球走動好撚正

CLS又遠射又one two又劏穿
想點

多左卡7般奴幾好踢

上場識咁踢
今晚已經出左線

般今日上左身傳停帶射都有

有得丁好丁 下場就打回原型啦

福狗打到右邊who needs sancho= =

木狗又贏

T柒到

對面唔迫，淨泊巴

點解上場會輸
屌佢老母

下半場都打回原形啦

成隊都上左身

啱啱彈一腳俾你睇

上場到底點解會輸

今場做咩個個上哂身咁

落普狗面

福其實踢簡單波就已經好勁
唔好再搞咁多嘢啦

卡打中鋒意識都好好， 幫到般奴

今日多咗好多一腳波

每次predictions first goal入般奴一定無死

其實e隊野真係麻麻
希望可以贏番場清脆d

妹巴死撚左之後成隊波順番晒
係得番條馬狗唔撚識one two

你講完我仲諗緊T仔有出咩
原來係telles

打返多個前鋒係唔同啲

福做咩係咁走位係咁插入 係咪食咗春藥
啱啱由右走到左不斷試插入去

躝啦
送佢去同你一隊就岩

今次出波有人識sip位

原來B仔啲殺人式馬嬲搶波咁有用

後防出事

上場rb 咪又係逼鳩我地
咪一樣打到
根本係態度問題

屌，平時咁踢咪好囉，邊會有人屌你地。

究竟係我地勁定對手廢

終於有返個走出嚟迎波彈一句回後轉身走嘅前鋒

戇鳩先話佢唔走位

好耐無見過曼咁有活力

送去美職搵你好過 我哋有mk恩已經夠

on9先會睇今場就話佢識走位

對手廢+我地有前鋒

踢左邊拍住shaw唔會有啲咁既野睇

啲人有火都比佢妹到冇火

瞓咗冇睇嗰啲後悔未

雪糕筒

訓左點答你呀大佬

迷得lin點會唔on9

又無視佢打左邊dialled ball急停？
打右肯突破好好多

龜

屁馬入波

又俾人扭哂

識唔識走唔知，但佢算肯走

訓唔著 我番黎啦

啲後防

大家唔好咁大力燈

好撚重要

連google人都輸1on1

10號勁撚到
當80m狗咁撚

扮乜撚野

你去死啦

收皮啦

兩個中堅真係笑話黎

上次簽卡狗又屌簽老野
懷疑啲人有冇睇波
好明顯佢高過哈佬好多班

屌你老母

去緊

唔好

踢右有awb幫佢執屎唔使諗咁多

曼踢衛生波好多時唔差

多謝龍門

又入

兩球

Bruno Bruno Bruno

牛油手

般奴今場會唔會戴帽

傻西龍

般奴

咁都唔係淨係過佢一個

IG佬專業練波員

又bruno

你地個個都咁快

主其他上

E隊野廢到

派膠

卡雲尼 回傳同走位真係拉空哂
好過馬狗10倍

卡狗好勁

好大程度上係因為awb進攻係完全幫唔到手福唔去就真係企

CLS...

C7打中峰真係好丁

學ac開老人院都總叫有啲成績
阿狗玩咁多年幼幼就柒足咁多年

Bruno係球商高，企個位啱啱好

之後番到聯賽又破唔到密集

Telles傳中

卡叔好撚勁

終於有人識斬波
好簡凍

頭先嗰下過完vdb再過fred

so9 搵到2020-2021ver既勝利11人了
爽

咁卡叔打左咁多年
馬冇得同佢比

bruno 朋友隊

雲高爾戰術

so9 之前話想踢簡單d 今場真係直接簡單左

上場點撚解會輸
有無人可以答我

龍門牛油手啫

Telles 斬波真係好靚
卡個走位又靚

有人識傳中啦屌你老母講撚左幾年

我都想咁講
兩個靚到

卡叔後生黎就好

竟然唔係深夜閪波
Vdb d波爽過普巴好多

究竟點解之前我地無傳中，一換大Telles 就有？
蘇b 真係覺得之前shaw 傳中太廢叫佢不如唔好傳？
定真係由鳩班人亂踢？

bruno真救世

中學雞式犯錯

想睇般奴戴帽

呢下都要讚卡叔攝得快揚到下個龍 如果係馬一定唔郁 個龍輕鬆接實

AT

輸T仔無腦

羊格好掂
但爆炸走左無人頂

馬9淨係識企喺度等

呢啲咪走位
呢啲咪有活力
馬災學到嘢未？

之前我都一路講福死番右邊對佢最好

但都大把連雞都唔識執

集氣bruno戴帽

福仔走動多左 好感動
但馬都係散步多過主動走位

高好撚多 halo跑唔郁

卡叔打中鋒 ，福仔同馬仔真係學下啦，人地迎個波同回個波世界級

同意
雖然覺得唔係好關事

一有卡叔就好似隱左形咁

卡雲尼屌打花膠 ig佬

快啲賣隻 nigger

卡叔走位

兩個都唔係中鋒料

駁唔到

馬狗係鬥快走去禁區頂

唉又俾so9吊到命

唔知點解睇vbd 踢波，我會諗起史高斯。你會成日見到佢係個波附近幫隊友。

花膠大傷之前好撚勁

卡雲尼走位真係世界級

前線失波肯即刻迫返嘅話
Fred執屎都執得輕鬆啲
至少唔駛陪跑

你睇下入呢球
其他三個走曬入去條友仲on99係禁區外諗住行埋去telles度接波

屌你老母咁搞法有雞執都唔到你啦

Vdb好似球球都向後傳
好似麥湯好啲

唔夠30去支超緊係踢唔起

telles真係好撚正

Telles高shaw幾多班

屌 有個正宗前鋒回啲一球波差幾撚遠

後生就唔肯黎啦

係咪今季第一場半場前領先2球？

發覺般奴今場2球波都負碌入

如果妹妹甘願做後備唔搞咁多嘢
其實留佢都得嘅

東升班

佢不嬲都係咁踢法
係曼唔會有佢個位

你有無睇到

靜啦

第一球都負碌？

第一球負碌？

汁番60m買人好過

死返去訓啦

Brunited

之前講過佢最佳位置係60分鐘

yes 一係入一係唔入

佢踢左翼呢球個企位係岩喎
打正前企呢個位就抵屌啦

(主場)

第一球都負碌

呢個陣真係好進取
全攻型真係好爽

唔使啦 照咁馬落番黎啦 卡叔過招比綠木就得

頭先嗰球唔比mbe般狗自己黎就hat trick

條友on9
唔洗理

費蛇

費Sir

人地回後做一下支點就比返後自己再向前插
馬撚連支點都未做好呀

碌唔碌都好過你應該入果啲唔入啦

搵個大球星長做後備個結構都好有問題
60分鐘作用雲迪比同馬達都做到
放走佢對家都好

費sir

希望唔係Theatre of DayDream

大球星

跟住伊巴之後黎都夠

你係咪睇左第二場

套現普巴買夏撚啦
又入啦dllm

史高斯後生個陣都係一樣踢前少少，係後期先至移後踢

卡雲尼仲未回塘

唔講入波，淨係幾下直線後腳走位都有功架啦
當然對面都係發夢

佢青年軍正頭係踢正前

Bruno fit到漏油其實就淨係需要兩個中場輔助佢
而唔係擺多一個playmaker
但係普巴又點會忍到唔上腳唔比直線

我無迷過佢
但無得反對佢係大球星
球星唔等於球王， 朗隊回塘都係球星

上年係傷加要讓路比包皮

對愛華頓個場已經係

卡雲尼肯跑肯走位搶點同駁腳，雖然未必入得多波，但真係好有用

我覺得係個中鋒合格先

卡叔為咪諗住一陣會俾人換走
唔留力全速衝刺迫搶

雙核都好㗎，但另外果個做唔到核

冇理由會換綠木

cavani贏緊都咁落力守，一陣無氣

佢呢隻踢法好睇隊波teamwork
曼啲阿叔波踢法兩極黎
今場班人走動多先窗顯佢踢得好

如果馬仔打中鋒，已經回唔到個波。

爭表現

終於識係主場踢波

中間有人牽制 兩邊有返人拉開 對閘會後上有出波

曼迷要求就係咁簡單....咁多年都無幾場踢到....

卡叔態度一流，世界杯果陣超級熱血

fred好彩

見親麥龜係自己禁區推波都驚

依d就係態度
馬狗就係hea

普巴同般都叫夾左半年
真係唔見佢地有咩配合
就算好波果時都只係各自打自己波

相反般奴同卡叔、有時馬達雲迪比都夾到

Nowe個主播on9?
咁樣手球話個球員避唔到 冇意 咁唔通唔撚吹？

無氣咪換人

新買隻右翼應該有得出下

射死提子嗰球我J咗成個禮拜

上季普巴傷完頭一兩場曾經以為可以好夾

今場都唔出dean

陳祉俊痢狗黎架

佢踢法就係勤力
朗隊去到美職打到90分鐘都衝去回防

根本一早就應該放棄佢
都唔知點解到今季都仲會有人諗點排陣去解放佢

佢好似就係出名勤力

仲要助攻埋

fred啲傳波都係咁

兩個都係需要球權同身邊隊友識走位既球會黎
擺埋一齊梗係夾唔到

咁都博到12碼

準備戴帽

邊個射

Pen

我懷疑vdb係淨係買黎踢歐聯

呢個波。。。

唔好又射失。。。

12碼聯==

Bruno hat trick

又睇射失

炒！！！！

好基本

般奴可唔可以連中三元

蘇狗旗下有3個球員hat trick

連馬狗都返到三閘線防守

唔妹既福狗真係好撚勁==

有冇越腳毛呀

會唔會又俾馬射

聽到真係笑撚死 咁不如打手球啦

上半場咋喎

又唔見kdb同sliva 夾唔到
根本妹就係做唔到核心

原來係福射

要有空位先識踢波

福射

until we score

想睇telles射

佢都要開下齋掛
除非12M都炒

唔比般射

係咪嚇到般奴唔敢射

會唔人會輪到佢

等佢又俾人捉到咩

見到碎步就驚失

不了，射得多破晒功

點解呢個時候又唔俾Bruno射

福狗快到仆街

咁佢係波圖射開既

其實福狗pen都算幾勁

福goal

無得hat trick

跳起射仲驚

想睇冰人射

究竟係般奴唔敢射定福頭自撚私

般奴最近都成日射失上場好彩重射

冰教你龜狗咩叫ball playing

福醒 攝隻腳入去

我冇話佢做到核心
我講緊兩個咁需要球權既人跟本唔會夾到

希望下半場有百力枝睇

慢慢嚟啦而家先上半場

無厘頭已經三球

Burno會讓隊友，而且果球都係福自己爭取返嚟

繼續咁踢一定有機會

睇完今場 Shaw可以專心養傷啦

福真係踢右邊會自己返生

kdb+silva?

20球先有1球

快手戴埋帽去抖好過啦

下半場可以換晒5個

邊個斬波比福仔？

係bruno讓比福射定點

馬災傳比邊個...

Cls咩叫福自私

無私唔係唔好，不過有hat trick又唔影響形勢呢啲就自私少少都無所謂啦 hat trick機會唔係成日有

冰狗

龜狗200球有1球？

馬災又睇住其他人入波

正常都會讓比人戴帽啦

好似冰

大大聲笑左出黎 噠到咁

歐聯加乘

轉打中堅囉
上次psg 個場踢得唔錯

咁福上次都讓左既

心態夠好就入咗9成

射少啲費事佢俾人捉路掛 雖然佢射咗好多

睇錯添

廢老卡叔幾時先開到齋..

佢本身都唔係鐘意出風頭嘅人，之前卡叔第一球果場本身佢都要機帽都餵咗俾卡叔

兩個都肯人哋攞緊波時走位幫返咪得
我見到般奴肯插入肯迫搶肯反搶
普巴唔係冇
少囉

之前咪開咗

咪入左囉

依隻好似係弱化chong
話說chong最近點

對愛華頓咪開咗

我覺得佢兩個先係相輔相成
冇左其中一個鏝依家仆哂街

成個陣弱點真係起隻龜到

人地唔大巴咪OK囉 一密集佢同馬死都要cut in又死右腳

係咪問看台果件呀

呢種無私有朗隊影子

大力左dd

般差d

我補充返
今場

咪開咗

telles係隔離跑得快到

馬又差啲

Vdb好撚博

VDB rojo上身

曼城破100分拎冠好似迪布尼傷左半季

今場會唔會大炒6/7-0

馬最後一腳d決定真係

卡雲尼番到禁區幫手回防
馬狗==

你唔係要瞓覺嘅咩

卡雲尼跑返禁區頂守

聯賽又要睇袋

卡雲尼返到自己禁區回防

卡叔勤力到

炒返4，5，6 起碼
三隊爭隨時要計得失球

好心馬狗踢返邊啦

依球有咩問題

代打緊

所以咪話佢兩個夾唔到囉

都係咁俾差啲都冇計

歐聯贏波個態帶唔到落聯賽

估咗3:0咁快入哂

馬狗打中鋒， 攻勢去哂左邊
馬狗打左翼， 攻勢去哂中間右邊

上面有人搵佢兩個做例子

英超隊縮住嚟踢

卡7 cls

VDB真係有料，幾時要控返個節奏，幾時要即彈，做得好好，我曼中場真係冇依料球員。

Vdb踢後啲都係麻麻

佢到底比般定係卡

卡雲尼又返到小禁區

其實有咩理由對面後防咁樣漏哂
同上場另一隊波咁 上場攻極唔入

麥狗

好易標前

差d

一黎就夾Fred 都算係咁

同fred一齊標

阿龜做到嘢

屌你fred跟跟下唔跟

卡叔覺得佢會自己射先冇反應等執雞
反面bruno熟佢路知騾會交

屌你awb 卡雲尼回防仲快過你

得mctom同fred夾到

踢英超好易出事

如果摩三有佢喺到未必走得咁肉酸

係時候要學下hehe
攻中般奴唔傷都無可能出佢

卡狗痴線 唔計

應該比bruno.......

福個腦

Vdb好麻麻

係要比個最難既又比唔到

本身有奴卡古，好難入多個中鋒
摩狗唔會搵奴卡古打右

福只可以自己打反擊

隻腳快過個腦

冇睇盲點

福呢球有冇腦

阿古果陣回防都好勸力，但好多時變咗幫人製造機會

最憎就係見到福馬有Easy option唔比
唔係打緊表演賽唔使玩到咁複雜

仲以為福狗會獨食

馬痴得太近

福真係唔好讚

有腦就唔係福

福狗

福貪心想要助攻⋯⋯一定係傳俾bruno，然後bruno再地波傳中（fifa踢法）

反而我明福呢球 拉人埋黎再交比左路

嗰季要打歐聯
踢多線入多個前鋒唔過份

係咪想俾馬狗

應該想做比卡叔入波姐

人地辛祖 夏蘭特又入波

馬應該拉左d等福比佢後上射波

幾耐冇試過半場領先3球

屌你福頭

比倒咪得囉而家個結果係比唔到吖嘛

但冇傳波路線嘛

左路仲要係卡叔

係 但交俾bruno傳會好好多

蘇sir真係好正，輸波笑贏緊3粒反而唔笑

反社會人格

球球都比到做咗球皇啦 有3粒咪試下

屌 又走唔到

佢墜後少少多啲位傳

馬仔慚唔慚愧
卡叔跑上跑落你繼續係度散步
防守又係

卡叔呢啲咁專業嘅球員
我覺得佢唔會介意呢啲嘢

Fred,馬福D傳波............................

原來上場踢到咁 宜家出左線啦
宜家仲要連博兩場

So 9套路一場好波，幾場西波。

介意英超冇正選多啲啦

下半場冇出意外既話占木新P仔mengi放出嚟啦

隻閪腳唔聽使

拉左啲卡叔就冇咁大空位

三隊同分好似計對賽 唔計得失球

隔離RB 㩒住嚟踢（好似係）
最好追和

佢想笑既 有鏡頭 又未真完場

摩daddy想廢奴踢到好似傾咁 佢啲傳控根本唔係果回事

卡叔：屌你馬福正常啲我已經心滿意足

唔洗講野
兩億打包辛祖同夏撚

VDB今場好麻麻

其實收入中間開咗條路俾卡 正路係俾般奴就可以直接送俾遠柱嘅卡

Telles都跑得幾撚快 仲有啲出波轉邊

正解

睇緊同一場波？

冇分別卡叔由此至始都係係左邊
福比唔到就係比唔到

啱啊點知福個腦會想咁俾卡狗空到傻落底般比先正常

我都覺 失誤多 創造力唔多

偶像c朗比到想學佢

係咁失喎
你睇緊邊場呀

啲防守唔得喎

可能4隊同分呢

Son kane = cr7 Benz

好撚懶

一傳俾佢就回後
丹尼臣feel

Bruno第一球真係示範俾上場英超telles睇

呢啲波佢成日都眼高手低啦

有睇都知踢得好
係防守有啲地方可以再好啲
咁都話麻麻

屌佢老味另一球又唔俾 on99

又唔覺佢係咁失

淨係覺得佢同Bruno , fred 夾得幾好

你睇緊邊場呀師兄

深夜好波，好難得

屌依球爆埋入禁區射得啦 打fifa咩依家

真 但啱啱咁講比人屌

又冇創造力 防守又唔得
做到駁腳 同勤力

不過同一份工mctom做得比佢好好多

同fred夾得好？

Fred mctom始終最夾
Fred今日啲攔截都麻麻地
佢同湯兩個一個逗一個標配合得好

最多咪話現位唔錯 但現完之後啲俾波都冇乜特別 重話似史高斯

好幾球自己半場冇壓力彈返俾對面
有兩三球俾唔啱力水撚鳩Fred喎
係咪你瞓着咗呀

馬狗真係好好檢討下啦屌

Vdb睇得出係build up時
特登有order佢唔好拉落去中間現位
留意到係等到中堅轉邊去到閘位後 先會中場現位
應該為左防止awb嗰邊斷波

如果普巴麥湯應該俾人屌到上天花板

今場係踢福卡般3個
Vdb真係冇創造力係做到幾下駁腳囉 但向後傳都幾多 防守都麻麻

mctom+ Fred 暫時都係最好
如果下年買到Zakaria就可以拍Fred
Fred專心掃
Zakaria可以運到個波上
又可以攔截
不過ff 算

入咗3粒仲睇唔睇好

仲要十球有七球向後彈 突破又唔多
真係想師兄佢睇緊邊場

我覺得半場收起fred俾佢唞唞好啲
而家個戰術冇咗佢真係好大影響

點解上場會輸

問matic

如果改造到可能多d正選出嘅

輸on9波
對面防守唔係差咬唔入

睇嚟佢都係要踢前啲

比人入波先死守

禁住屌

唔係入山狗係入基奧特嘅話佢仲係度啦

t ready

福仔食詐糊嗰球都係佢向前傳比般奴先
巴打真係有睇？

法國佬圍威喂

得喇 淨係得你有睇場波

冰人成日有得抖

白lin傷？

頭段係好啲 入完三球打後

點解作客會輸
成隊角球走到咁上

佢本身好似背脊有少傷

上場防守就tuanzebe 派膠
進攻就出哂mata bruno vdb 3個自由走位亂到仆街

暫時睇都係普通料姐
個球點睇都係般奴9成功勞啦vdb其他時間真係冇乜貢獻喎

可能見贏咗有9分心急掛

可能有傷
二來睇下Tuanzebe做唔做到Upa啲野

半場出T仔

T仔無啦啦衝上去搞到中門大開

mata同個個都咁fd
同vdb有講有笑

佢應該愈近禁區愈勁
佢成日係禁區入面波追人入波

係覺得你話似丹尼臣on9啫
Awb 上左去佢幫awb 補位都補左幾次

成班發夢
搞到依家出線都係唔搵陣

今場有般奴第一球負碌波打破局面咪容易踢
同埋今場卡叔福頭走位真係唔錯

出名好人

返去攞獎

希望tuanzebe打起多個人用

原來係直必

VDB 做串連
現位 簡單波 一腳彈彈波喎
認真咁差咩

蘇b:成日屌我唔換人，半場換俾你睇

佢唔傷先算

一陣又衝俾你睇

上次咪佢無腦衝咗上去

又唔係差嘅 但預佢創造多啲

唔係差 但唔係好暫時同一份工mctom做得好好多
不過係我曼夠架喇 起碼有心踢先

後生仔一次半次啫，阿龜柒得密過佢都仲係隊長啦

龜咪撚再扮識長傳啦

唔通白lin真係未好返頂住先

用波型中堅

踢到對psg水平都夠用

傷？

又笑9龜

派路

唔夠

卡叔

差啲

Haaland sancho入波

渣架

上半場尾比人踩咗下

佢打呢個既大局觀 防守危機意識都差啲
對呢啲可以㩒住屌既對手先出得
如果唔係防線會太暴露

但至少佢啲波爽 中場運轉力好左
如果同Fred有默契出佢打大巴/弱隊 唔水貨嘅

DDG

ddg

卡叔屌緊咩

個波都勁架

近柱

T差d遮左ddg

DDG今季真係水準之上

仆街了 我見t仔啲高波隻手越嚟越大動作
實係隻龜教壞佢

卡狗cls

睇住awb喺左閘位想返去右路個樣好徬徨

史波教壞

你個水準係邊季先
14-16佢真係屈到仆街

有telles 多左好多角球

條友攞住個波係前面
返唔返好

每次見到細孖就好心傷
當年好鍾意佢

馬俾完點會跑去中路

卡7一場跑得多過馬9三場

細孖真係好可惜

卡雲尼好勤力

嗰陣時即討有一半留言都係ddg

v92

好難得依家啲人買親都對辨

下場so9放佢後備抖翻3場先

身邊隊友肯郁多幾步佢係唔差既
但要佢做到bruno咁佢又唔係呢類既球員

冇賣佢走既話呢幾年條右路就冇咁柒

算啦
佢喺法甲都係浮浮沈沈

中堅不停派睇都金手套

Dklm V92

希望卡叔感染到呢班友

so9本人對唔對辦

去里昂都踢唔起

佢風火輪

依家去翻正常龍水平 有翻d信心
上季對面一起腳就驚

Telles好好 左右腳都俾到波 又肯走動
Attacking minded

究竟telles同卡叔係sob個list定木狗求其買

佢本身喺到好地地㗎
同華西好撚夾

進攻來講真係好勁 但防守派咗幾球膠

諗緊會唔會求其買件左閘都好過shaw

肯定兩個都唔係first priority

福咪一樣係咁
so9個戰術就係咁
翼交完比閘佔中讓條邊比閘踢

唔係細緊 佢自己一個人拎

T下場停賽

4場3黃

有一季最後一場og
搞到要遲一年拎

冇人守到包皮

綠木

列基朗仲勁

無人想傳比馬狗

想換邊個

點解嘅

仆街下場對psg
出麥龜實比人爆撚死

今場啲逼搶 有卡雲尼起碼逼啱人

俾福抖啦

咁快換

啱啦 贏緊3球比dj綠木呢啲拎下狀態

唔係佢喺熱刺踢得咁勁再大炒我哋
分分鐘連telles都冇

要抖下啦有得換五件

williams dj

蘇蛇一口氣換3個

百力滋呢

Fred俾波真係垃圾級

恩哈佬

上場mctom同T仔一齊夾多

dj

又要睇james...

馬災竟然返到k角位防守

馬都多咗回防嘅對比上場

點解無啦啦下場T要停

無t仔點夾包皮

太多黃牌

DJ俾佢踢下都啱，好耐無出過

蘇B 五十幾分 就識咁快換人

卡叔咁勤力 點都要做下樣

儲夠黃牌咪停咩無啦啦

占屎

咁垃圾都俾佢踢

可以熄電視了

攞多張黃牌下場停賽

睇嚟想磨到馬入波拎信心

好耐冇見bw

究竟係唔係sob黎
佢竟然會咁早換

福般awb out

垃圾時間唔通出mata mctom？

蘇b肯早啲換主力抖下

打簡單波 早換人嘅so 9

442

綠木呢下獨食

一復合又廢返